過新年見到一窩蜂咁湧上大陸就個搞港獨既係少眾

此POST不是討論支持反對港獨

只係話連登港獨係少眾既聲音